[慎入]李佳芯被鬼上身

好撚好笑呀傻鳩

右邊果個整容？

不安

俾我屌到反白眼 唔係鬼上身放心

鬼上身都咁正